{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1162427872/eden-paladaiseuhotel-icheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698975654688&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=136364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213615702&selectedRatePlan=244149297&expediaPropertyId=36294621&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에덴 파라다이스호텔"
    },
    "text": "エデンパラダイスホテル\\n\n大韓民国キョンギ道利川市馬場面西利川路449-79\\n\n利川訪問時エデンパラーダイースホテルでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 All the Morningでは朝食、昼食及び夕食が可能です。 , ホテルのサイズ:72個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:11:00遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "エデンパラダイスホテルは大韓民国キョンギ道利川市馬場面西利川路449-79にあります。"
        },
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルでの食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、エデンパラダイスホテルでは朝食、昼食、夕食が可能です。"
        },
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "エデンパラダイスホテルには72室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は11:00です。ただし、客室の利用状況によって遅いチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限がありますか？",
            "answer": "はい、エデンパラダイスホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については最新の情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルではペットを受け入れていますか？",
            "answer": "いいえ、エデンパラダイスホテルではペットの同伴は受け入れておりません。"
        },
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、エデンパラダイスホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、エデンパラダイスホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "エデンパラダイスホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、エデンパラダイスホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 536
    }
}